渣打又死， 哈

可登入，但無晒持股

之前開始慢慢搬錢去富途係無做錯。

屌我都係 點搞

報警啦

屌佢老母

想放都放唔到

好撚嬲 , 手機唔畀cap圖

大家影低個版面
去金管局追究到底

屌已經收$50 好撚垃圾

認真喎

琴日買左 今朝想放
啲持倉都無埋

點追究損失？

屌你老母點搞呀 想放都放唔到
係咪佢賠番錢俾我呀

落唔到盤...屌

佢老母西 牛熊到價都冇撚得放

真係無撚天理

咁大間銀行

偷鳩散戶股票 ?

好似話無形之手落order唔俾沽貨，好似係

我一登入又係咁，痴線。我唔明點解仲可以叫人打去hotline 做買賣，係人都知渣打hotline on99

今次真係好嚴重

要投訴到底

打去投訴都無人聽啦

啲錢去晒比高層玩趙海珠個閪
邊有maintence

等左15分鐘未撚通

maintanance

重要事項 :

注意︰本系統暫未能提供股票結餘及交易服務，本行將盡快恢復有關服務。如需發出交易指示，請致電本行股票服務熱線(優先理財客戶: 2886 6000 | Premium理財客戶: 2886 7000 | 快易理財客戶: 2886 8000)

都唔係第一次, 仲忍佢

我屌你老母

所以渣打先俾實體結單你，記住當實物股票收好佢，否則有日唔見咗，銀行又話冇記錄，吹佢唔帳，追得返都搞一大輪

投訴都起碼要等一粒鐘up,痴線

唔通架啦
上次我打左30 mins都無人聽

睇死都係賠返d wavier 就算
正垃圾

今日無股票
聽日幫共狗黨偷哂港豬啲錢

已放棄渣打，轉投富途

之前set左買盤， 佢有推出市場

但唔知交易完會去左邊呢

大家， 去金管局網站 download 投訴銀行 form , 投佢老母訴

渣打不嬲行溶斷機制 領先一通

通常整幾耐？

屌，點撚樣呀落唔到盤

比溶斷更強勁
係 沒收財產

歷來最嚴重事故

一定要 好嚴重
成半個鐘啦 走又走唔到 中間蝕嘅邊個賠？

而家即刻download投訴
有冇巴絲之前試過？

垃圾渣打

投硬 我隻熊冇左好多格

成左既話，佢system好返應該會1show返

我隻牛呀

屌佢 阻人發達

巴打
請問渣打可唔可以直接上網過錢去富途？

係咪直頭網頁版都用唔撚到？

大家一定要填表投訴
Email 就得
好撚嬲！

我dklmch 攪到我入唔到貨

可以架。
用渣打ebanking過到

渣打真係垃撚圾

賭錢落唔到注 執柒左去啦 渣打
今晚6點馬會all in 前鋒好過

開佢老母 file , 等佢班垃圾金融狗做report啦

又唔係第一日知係咁
揸打正仆街

仆街渣打你搞掂未呀十點啦屌你仆街

渣兜食撚屎喇仲學人搞虛擬銀行
發牌條友係咪傻撚咗呀

諗住一開放牛，反跌啦依家，dklm

我都set咗盤 睇咗隻野個報價 我set果個價位冇人掛盤 即係佢冇做過我個交易 所以你set咗應該都冇用 佢冇幫你做

渣兜早已Blacklist

幫你揸耐d升左有你著數呀

揸到春袋都爆

我d牛就死

渣打咁廢

咁大間銀行都咁？

十點半啦

無啦

Set左可以投訴到佢賠錢，唔賠投訴到hkma

屌
成個鐘仲未整好
打上hotline叫我用電話理財
一直都係用online banking鬼記得電話理財密碼咩

可以點正式投訴？？

上邊， download pdf form
填完簽名 email去金管局

上面有金管局投訴form 一定要填
強烈譴責垃圾渣打！

投訴處理中心(銀行投訴) (詳情)
電話 : (852) 2878 1378
傳真 : (852) 2509 3990
電郵 : bankcomplaints@hkma.gov.hk
（所有你和本局職員之間的電話談話內容，無論是你的來電或我們的回覆電話，都可能會被錄音以確保我們的服務質素。）

大家一齊投訴佢老母西

屌 投訴到賠償呀

好，陣間填
屌佢！！！

屌 我set撚左5號仔$65入
hit撚左都無sms入去睇下
叫我try again later
以為咩事 原來係佢system問題

有冇人可以同我講佢上次死機有冇賠⋯⋯ DKLM 成個鐘都打唔通
贏都變輸

仆街 入唔到呀dllm 已經升到咁

已投訴

得未啊

真係唔駛哂氣打電話

渣打班狗依啲時間仲點會聽電話聽你屌佢老味啫

直接投訴去金管局， 佢地慢慢OT啦

Important Notes :

Alert: Stock Portfolio View and Sell Orders functions are temporarily unavailable. Buy order service is now resumed. We are trying to restore full service as soon as possible. For urgent sell order placement, please call our Securities Hotline (Priority Banking: 2886 6000 | Premium Banking: 2886 7000 | Easy Banking & Others: 2886 8000)

俾買唔俾賣

好似大陸咁

屌你我隻建行錯過左特價時段啦仆街
買你條毛呀真係

6.26 唔畀買， 6.35 可以買

渣打當人on9

可以點投訴先有用，比佢玩撚左好多次

金管局啦， 團結啲
多啲人投訴 就有用

上網睇係有人話免一個月佣 多撚謝

放工就投訴，真係太過份

蝗市 就9 點 到依家升到 1.5 %

屌佢 成十一點都未整好 屌佢老母

呢排佢勁谷廣告喎,
又sell用app開戶好威

班IT狗

我要放啊

極無能
基本野都做唔到仲學人整色整水，狂泵廣告
而家仲學人搞virtual bank

d熊仔等死吧

點解中銀滙豐唔死？

牛

點解得渣打死

點解？我冇渣打e banking

佢個股票app真係又柒又廢 執撚左佢啦屌你老味

放唔到呀

好彩放唔到，大把牛如果走左而家就無錢賺

渣打啲嘢真係好廢

又或者係系統更新, 我諗係個別事件姐

如果係咁簡單, 咁個市永遠真係只升不跌了, haha

邊個再沽空就係叛國, 直頭唔比你沽算

Thx 巴打

嬲 唔買呀屌你

diu 本身買唔洗收$50 ， 而家買賣都比$50 都算，屌 仲要死機

好彩手上都係D坐艇大股, 衍生野走晒空倉....靠佢真係死得人多

不過都好彩睇返個security戶口總數係有數既, 開股票果頁睇唔到野姐....
唔係仲驚

開盤睇吓下晝搞唔搞得掂喇屌佢老母

國之將亡 必有怪異

又要打去叫佢waive commission, 年年一獲

咩commission?

食屎啦，個仆街app, 收認証成日收唔到，都on撚9

用另一部手機影果部手機

屌佢老味，想轉倉去第2 度，有冇巴打試過屌到佢轉倉費都唔洗比

講個笑話 渣打digital banking & virtual banking

渣打死機太常見，連記者都唔會報道

已打通電話，即時offer 1個月免佣，嘈完之後變左2個月免佣

我聽過waive半年喎

仆街，俾人買，唔撚俾人賣，我買咗隻牛想放，屌你老母

推到hk01睇到

下晝就回啦

屌 有得賺時唔俾你放沽 呢家止又止唔到蝕 去緊分行關柒左個戶口佢

用得渣兜預左喇下化 又唔係第一日係咁

點解渣打SC Mobile App無得買賣股票? 得web版先有?

SC Equities

勁on9分2個

屌仲未resume

唔肯花錢係IT 寫埋哂D垃圾apps

巴打, 你打幾號電話...我打極都唔通

我都想知

me3 打唔通勁嬲

溶斷機制

屌 攪邊科呀

訴已投

打28866000 之後好似人手買賣咁講就得

建議快d取消户口

利申：朋友係員工 話成間行d電子野都係垃圾

望翻樓主 就好似見到一年前嘅自己

支支要托市
而家有得買冇得賣
支支又贏

睇得番個倉，唔知賣唔賣到

佢老母，收半市都未撚fix 好

用touch is log in 唔到，打密碼又得

頭先打過hotline要有個密碼先轉到去證券部
不過巴絲話等成粒鐘都無人聽

DIU, 佢同我講我個帳戶凍結埋....叫我打去搵佢...
我打得通咩

轉會落銀行搞一大餐又係煩

渣打射倉去牛牛要幾錢

google下先教人串字啦 maintenence啊

用8仔啦 真心超好用又穩定 網上申請 very good 誠意推介

受影響嗰班人 唔該團結啲
面對依啲金融霸權
受損失既永遠得散戶

唔該填form去金管局投訴渣打

賣得喇，不過無今朝個價喇

提提大家，如有任何損失，可追討賠償。

假設你持有100萬股X，是日高位$10.0，低位$3.0放咗，可追討700萬元。

唔好放過垃圾渣打。

今次唔同

係咪要打去問先有？唔打去問就扮冇野？

有冇罐頭

牛熊打靶點計

炒撚左班IT 部佢喇

已投 今次真係要團結 損失慘重

賠里數ok ?

屌你老母，fix好都蝕撚咗啦
屌你老母，最撚火係想賣嘅時候，因為系統故障而賣唔出。
屌你老母，垃圾渣打執柒咗佢啦。
屌你老母

渣打與一通真係難兄難弟黎

點解我仲未賣到係咁confirm都冇反應

我都試過賺少幾萬，之後果斷決定轉投富途

btw 佢啲條款唔會寫明哂Disclaimer咩，邊有得追

點解仲要用呢隻垃圾

都唔係第一次 仲用

邊有諗過大銀行同小商既服務係一樣

好似間間都寫明網絡定電腦問題而有既損失係不作賠償

你唔記得早2年渣打堆提款機慢到可以上報紙咩

去哂幫d 拆船工人 冇人維修個server

今朝打去hotline
等聽電話時都係咁播段錄音
話咩致力提升更好服務
音樂都無
就係狂loop 線路繁忙同呢句野

有人試過啦。disclaimer 唔代表d咩，嚇下你又賠少幾個。

同問 可以點投訴?

簡單來講，總之係因為你正常login唔到引致任何損失，渣打都要賠。佢如果想settle賠少d，你同佢講金管局見。

不過我嗰陣係入貨，冇得早知

全盛時期既渣打可以死幾多次機

同一通鬥多拎第一

個電話比佢HOLD 左2個鐘都未搵到佢D 客戶服務主任

咁有耐性。

好彩轉晒大貓....渣打真係一年死幾鑊

象徵式賠償故障時間有LOGIN既用戶一人50蚊都要掛

屌你老母！一日最衰都係渣打……害鳩死人

有得買賣已經完左朝早最好搵個位啦
垃圾銀行

好老實 , 今朝有登入app既， 都起碼要 waive 6 個月佣先好同我地傾啦

屌佢老母

起碼6 個月佣啦

投訴 埋依樣

一個來回佣金成百蚊，玩牛熊咪一黎蝕幾格？

見識過大時代升2000點登入唔到已經轉會

仆街，今次真係好撚火。
明明我隻牛可以賺，真係想放，自己SET埋價就俾佢拒絕交易，SEND埋短訊黎話拒絕，我啲交易Record都有紀錄，SET咗10次都拒絕。
仆你個街，下晝就跌撚到輸番哂。
渣打點撚賠俾我呀！
打去啲仆街真人客服，話轉番我去電話錄音話線路好繁忙。
我屌你老母啦。
真係好撚嬲！

貪平用渣打預左啦

驗下眼先串人啦

rubbish bank

投訴咗未？認真一定要投訴

金管局小姐打嚟confirm收到投訴form

填 form投訴

唔好一次又到次容忍渣打

強烈建議各位今朝入唔到app嘅都一定要向金管局投訴
上面有哂email 同form

交易金額大嘅真係講緊幾十萬上落
仲要完咗午市先入得番
唔係話免一個月佣金就解決得到呀今次！

其實渣打咁既情況都好多年啦
你地重繼續用

填 form寫低詳情
1) 9am登入後發現持倉股票失蹤
2) account 有錢 但嘗試落盤時無反應 or功能暫停
3) 預先set左既盤未能更改價格
4) 落盤 及 查詢電話多次致電而無人接聽
5) 你自己加

好老實 佢都一段時間無出過事啦
有改進過 但今日再清袋啫

笑而不語...

我記得2015定14又係
伏撚到仆街
渣打真係無樣好

長渣收息股用渣青就得，用嚟玩牛熊真係無言

一日升2000定跌2000果日，好記得

今次加完價先再出事真係幫唔落

其實大行黎講渣打算唔錯, 又無minimum charge

50蚊

大行咁嘅質素

唔係一次個別事件，之前試過，
而家係重複犯錯

轉晒喇 你地太遲了

到今日都打唔通。
雖然每大概10分鐘到，諗住lunch 踩落去分行投訴

國際大行 一通都醒撚過你啊 屌你老母

妖，又打唔通

渣打係咪冇錢請IT

如果琴日想放隻中國稀土 渣打賠2個月免佣都冇用啦

吓 人地一世免囉

免幾多都冇用啦，衰一次都係返度

以前無最低佣金都曾經心郁郁想轉用渣打.
但渣打個底真係太花, 幾平都唔敢用.
而家仲有最低佣金. 更加要棄啦

我幾個月前同大家講左咪撚用渣打架啦，最低消費每次50蚊 又垃圾，post都開埋警世，你地唔撚聽？
抵你地

而家係咪又死左

有無介紹?

一心做好 始終如一

又壞？ 放唔到屌

今日無事掛?
last半粒鐘有log 兩兩次都得

屌佢已經違背左公司宗旨

啱啱渣打有客戶服務經理打黎覆我
我話當日出左事打唔到電話上hotline好徬徨
cs 竟然答如果urgent可以直接入分行要求hotline打番俾我
我咁得閒落分行唔使番工？

已轉花旗

你開左邊隻？Citi priority/ gold?
有無射倉？

Urgent仲落分行

佢咁撚寸， 等我玩鳩佢先

咁其實落分行通常都最快既, 都不無道理

你都傻既, 返返下工沖去分店呀 ?

同老闆講 , 我有隻熊就快打靶
要去分行改盤呀 ?

銀行狗當人傻既 ?

仲有 佢係話「直接入分行要求 hotline打番俾我」
on 9 , 咁去到分行駛唔撚駛拎張飛仔先準問野呀 ?

可能去到分行 , 仲要拎張飛仔 先準問啲 counter 野
唔拎飛 就問野 班銀行狗會閪鳩你面架

想問 你 end 左個投訴未 ?

我幾日無聽佢電話
慢慢撚鳩佢先

佢confirm左我想追討當日買股票個差價金額
話幫我問完再覆我
但我講左好多問題佢都無offer 一個月免佣俾我囉
其實我都考慮好唔好轉citi
貪佢無存倉費
但佢個“買股票免佣”又好似好煩

咁我覺得用返渣打好d, 呢d意外都係個別情況姐

係咪好正個邏輯？
如果我得閒入得去分行直接去counter落買賣盤咪得
（買賣費用貴左可以事後追討）
仲等你乜鬼hotline 覆電話？

打黎果條友無帶個腦就返工
分行亦唔見得個頭入面係有野

出事果日打俾個RM，仲夠撚膽同我講「係咩？唔知喎」
成間渣打上上下下都係咁撚樣嫁

公司上個月先係開了出糧戶口

恭喜你仲搵到你個RM
我當日打電話上hotline 見等咁耐就send email俾我個RM
點知佢彈番個email俾我
話已經搵唔到呢個email address
即係條友已經無做啦

我由富途轉返用渣打 係咪好ON9
最後都係唔放心用中資野

寧願用大陸野都唔想再會渣架